俾各位巴絲知道大陸人怎樣看香港警察 (仲有好多腳睇)

Pish